全面禁止本土派一切內鬥，向香港獨立出發！

我話既！！！

泛民可唔可以出聲先

要返工，不了。

屌

先爭取階段性勝利
穩住民主派大局 團結一致
先再諗外敵啦

返你老母，要返工死返高登啦，一見到呢句就眼火爆，連d五毛都用呢句抽水混淆視聽，咪撚係呢度講

咁你知唔知呢句出處先

無左五毛，仲係會有on9仔